信唔信睇名可以知一個會然係咩人同咩性格?_? 入嚟留名我估

放咗工就唔估了

who am i

憤青, 成日想幫但又幫唔到其他人, 又覺得好多人抵死

樓豬白卡

how about me?

X2

番工都幾悶
唔好禁起底功能

我呢我呢?

留名

留明

Lm

本來打算話搞事唔答, 但我份人唔小氣

記仇, 冇乜口齒, 中意聽Indie同睇戲ge典型後生仔一個

關心時政, 中意抽水, 19才子係偶像

LM

嚟挑戰我吧

Hi樓主

睇名知咁多野

冇嚟誠意, 連創意都冇, 本來打算唔答, 但見答咗廢鋒就答埋你

成日都好得閒, 冇所事事廢青嚟

你細蚊仔

80d俠

返工應該好靜局, 成日覺得其他人/同事好on9

個人好blue, 毒撚來應該

我呢我呢

ME

你好

我

Hi

估未

Me

meme

睇下你鳩up啲乜

真絲, 成日覺得被人蝦, 應該係身材的骰哥種

lm待笑

運動型肥仔, 應該中意睇書, 對未來都好有期望

唔後生ge 9Upper, 中意去旅行, 感情生活滿足?

lm

我00後

tell me who am i

我我我

小注怡情, 大賭亂性
會想學專業技能嚟for日後生活

Me?

生活成日都好焦慮, 好想比晒最好ge野比女朋友, 中意打扮

估中估唔中都冇人俾回應

正皮都冇個

舊登玩有酒嫁喎

唔信你up到嘢

Thanks

生活可能唔係咁健康, 但個人幾開朗同外向, 想被人了解

nben:社會棟樑

留各留名 希望真喺估到啲嘢

代人留名
xxx😍

俺？

等睇

係一個性格專一ge人, 唔想見到其他花心男仔傷害好女仔ge感情

Who am i?

熱血青年(在讀中), 關心時政, 本土派

mayu

成長經歷唔算好愉快, 想chill d咁過生活, 又想有人比溫暖同愛自己

好想拍拖同有家庭, 成日覺得自己好有愛心, 但事實唔一定係有

絲, 覺得自己係個好女仔ge同時又覺得其他女仔好作狀

中意小動物, 應該體型唔高大,
未做野or做左野冇耐?

唔信你會估到

9upper, 中意EDM, 缺乏安全感

ching你當我造物主

沙基利 please

個人好正能量又好感性, 好想拍拖拍得sweet d

on9 confirmed

幾準

Me 咪撚講車

炒

個人幾sporty, 會擔心自己前途問題, 間唔時會迷惘, 加油

me

小弟不朽都係消極青年
已經一早對政治死心

同埋本土派就算唔上嘅
極其量只係情理上支持港獨

你好, 閣下個人應該比較有耐性同好奇心, 好多野都想知(八卦)

唔中意早訓的動漫毒撚

畢業冇耐, 中意睇戲, 為未來職業路途感到煩惱, 對愛情憧憬

michael

hi, 絲, 個人好感性, 中意王家衛, 想自己be a better me同生活浪漫D

邊個絲鍾意王家衛 pm me ok?

比較驕傲, 自我中心, 放心你實唔會認

9upper, 平時好撚得閒, 悶到痴撚咗

樓豬

膚色好黑, 成日覺得自己好潮, 唔尊重雲爺爺=唔識敬老, 賭馬豬好多

四隻手兩個頭咩

個人串串貢, 唔識體諒人, 現實應該冇女

屌你廢鋒咁都要承承機機?

屌, 負皮多過正皮, 冇動力再估了

來喇 估吖

Hi James, you're beautiful.

正了

唔信

如果冇起底都估到既話都幾勁

好, 咁覆你先

個人比較文靜, 唔太中意劇烈運動, 應該平時都覺得自己與別不同, 但又唔係好有自信

屌你老母

最後個句中

中7-8成

識D野, 新碟聽咗未?

份人毒毒地但又有班frd一齊毒, 中意哩埋打機, 同埋享受個人時光

留名 睇樓主9UP下

資深阿迷, 份人念舊得嚟有情有義, 但生活上比較多投訴/抱怨

個人有時冇乜主見, 有少少隨波逐流, 有少少拖延症, 唔想做焦點

唔該樓豬

我又要

疤, 個人唔中意一成不變, 應該平時幾外向/多野講(多嘴 )

份人比較顧家, 好愛同好鍚自己ge屋企人, 都幾多朋友, 可能人地會話你幾warm

個人有D chur/痴線, 成日覺得唔係太多人想理自己感受

放工未？

平時生活應該好壓抑, 好中意聽/講咸濕笑話
現實應該冇女

頭寒了, 冇頭緒

見你諗得咁辛苦就正皮啦

都算啱嘅

準備放工

晏D再估

(都係冇乜正皮, 心灰意冷中 )

我？

唔覆我？

LM#

樓主、我屌你老母臭系

咁易估？

hi 想睇下你點講

我呢？

熱狗骨幹成員

股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

唔使估都知

睇下點

請賜教

Halo

我又如何

樓主

hi

系

準？

放工返緊屋企啊大佬，你想唔想我估得認真d？

講吓我

come on

留名想知自己係咩人

？

估我ok？

收工未

可以，正評+腸油我優先，pm都得

正評咗
🍺🍺🍺

快啦

請出招

俾左正評但你miss左我

紅字全部準

未食飯繼續，

份人好chill幾開朗， 見識都幾廣，生活幾開心

到我未

份人幾有生活品味，好有道義，喜愛抱打不平之餘又嬉笑人間，唔係熱狗

好中肯

屌樓豬老母

現實幾靚仔，好感性好浪漫，但好易受情傷，是個情種來的

收左幾多錢

拉拉支持下我ok？

令🇳🇬

有D咁ge事？
鏝迷，成日瘋狂FF同女神生活，同居，份工應該做到個人好燥

Hi 估下我

屌你老尾全中

個人比較正氣，會替唔公平、社會悲劇等事感到悲傷

喜愛日本文化，個人比較old new is so exciting

樓主 我呀我呀

個人正正常常，拍過唔係好多次拖，可能有感情潔癖，同缺乏安全感

有未？好想知

生活縱不如意，但每個人過生活都有佢ge價值同精彩ge地方，你都唔例外，希望可以加油
就算不幸都要喺未來將幸福帶俾人
有咩搵人傾訴吓啦，有好多人會想聽的

正皮咗樓主但你miss咗我

估埋我啦😈

正評咗

錯8成wor ching

Ok btw出我未牙

係咩，其實冇miss係未到，但見你急

個人比較好奇，咩都想試下，然後可能返工比較悶，日日都唔想早訓想多D私人時間

個人比較毒，好想有多D人care自己，放心，我care你

好中意睇戲，返工返到就來痴線，老細應該好chur

Mememe

樓豬點知的

極中意睇TVB，獌迷，念舊，真人應該識幾多野幾正路，但會然表現似弱智

放工未

樓豬唔講車就已經講得好好

冇計，天有不測風雲，月有陰晴圓缺

放咗，ot for u guys

做咗嘢都兩年 得158的確唔高大，極鍾意動物

平時中意留意埋晒D無聊野，但應該有frd會讚你幾搞笑

我係咩? 我自己都唔知自己想點,樓主指點下

軌，平時冇乜人理，生活又無聊 唔係幾中意返而家份工

口裡說不
份人好長情，好感性，又念舊，比較外向ge IT狗

讀書讀到痴痴地線，平時生活好似好鬱悶，谷住谷住咁

睇人回帶跟住估人性格身材

有心就得

中意尋找生活ge小樂趣，個人社交生活應該唔錯

樓主係咪去起底功能睇人講乜開咩post
Btw how about me

中

又話留名就會估到
點知留完名乜柒都冇
正一垃圾樓主

漏左句
屌你老母

實在說：估唔到
但中意食燒賣ge人，多數都唔中意刷鞋同攀炎附勢，個人比較實在and唔會見錢開眼

余文郡

性幻想，長期溝唔到女引致性格扭曲，可能有反社會人格，真人生人勿近

What abt me

你係咪悶得濟痴撚左線？都要逐個覆嫁，識飛咩，又唔係欠咗你

喂屌大家cap一次自己個名黎reply啦
方便各位追po

屌爆你條撚樣
死全家

How about me ??

食飯先，食完繼續

how about me

朴初瓏bb

我呢

Ok no me

返嚟，未估係真係因為未覆到，冇心ignore

份人好易會後悔自己做錯過ge野，有時會好心酸，btw爺爺is the best 迷雲都係好人

我呢我呢？

中意睇marvel戲，最近最中意黑豹，應該好有民族感，好本土

關你雀仔事

痴線佬，ching你有躁狂？
但真人應該好正常，生活應該唔差，係對感情有D睇唔開

(笑)

明明是一個毒撚，但又間唔時會自信爆棚，覺得網上係自己comfort zone

仲未放工

Mayu is G is public toilet

btw拜區手足好波，份人講野幾中肯幾搞笑，返工應該返得唔係好開心，但放工後生活應該幾多娛樂

估一我

動物台真絲／人妖，平時都好港女，份人好矛盾

估下我?

憤世愱俗撚，覺得自己睇野好通透好成熟，又覺得香港好on9，但好重無力感，唔知自己點做先可以被人認同

好想有人可以瘋狂咁愛自己，好嚮往浪漫，覺得愛係最重要
但真人應該幾港女

蓋

會然沙基利：成日覺得自己好好打
會然明叔：有妄想症，覺得好多人迫害自己

但兩位會然現實應該都係成功人士

放咗啦，母親節喺街都為大家ot，仲要被樓上痴線佬問候叫死全家
心都酸

見你咁急就當急件處理

份人明明仲後生但成日好懷念以前D野，覺得而家個社會好差，自己值得更好

我鳩Up啟蒙老師，由舊登到child登都係
好欣賞蓋清生活十年如一日都是咁chill
由細睇蓋清大

仲有冇人睇其實，冇我就收工了，見冇乜動靜

好似仲未估我

遲左tim

唔信你估到

係咁㗎啦，張就下

做埋D真係想知ge唔做了

社會新鮮人，份人成日都好易緊張，想chill住過生活但又覺得比個社會壓迫到就來透唔到氣
加油

樓主miss左我

冇miss, 6點半留明ge我都未覆
但你想知就做埋先

會唔想面對過往傷心ge事，好難訓得著／訓得好，個人平時幾正向，但感性

Sorry 樓主誤會左你
我瞓得超好其他都中
多謝樓主

見你仲覆

中意同frd一齊出街玩／打機，唔中意自己一個ge時光，覺得好多野唔合理／唔公平
現實可能係一個慘被壓迫ge青年人，但都有自己對付壓力ge方法

未算遲，我攰了但仲喺到

好中意小動物但驚蟲蟲，
動漫絲？覺得好多女仔好港女扮晒野咁唔夠真
份人幾有愛心幾想幫人

發現左我係絲

Miss左我

咁就做埋先

生活好多興趣，周身刀但唔係張張利 but都算健康同開心，難得可以搵到個人生伴侶
加油喔

好啦 多謝你

放咗工好耐啦我
係找數or真心好想知先re

樓主 我好想知

我唔信你知我係咩人

樓主咁好 得閒睇埋我

啱啱相反 ，其實我見到幾得意先入一入嚟
BTW放咗工就做自己嘢啦，唔使理啲痴線佬

講得幾準呀。

樓主好撚柒型

樓主收工 到我地估返樓主
我估樓主係米7，8 ，gel頭返工
性格樂觀 但無一個常駐傾計嘅朋友
未有女朋友

su吉膠勞四個現實都好撚尾機

差不多啱晒

Hi James

樓豬無視左我

應成你，實覆你ok?

屌你老鼠當我冇到！！！

起底？

好~等你

小弟呢?

你反雲25，遲d先覆

留名，謝謝。

thanks
個型字我禁錯制打多左

膠子我屌你牙

我迷雲

小弟呢？

cls樓主又真喺估得幾中

btw樓主話估唔到嘅原因喺咪因爲我無開過po又無乜點覆過帖

求解答

留咗名三次都冇人覆
樓主好憎我？

Me?....

冇憎你，#288覆咗

難啫，唔係唔得 爛船有返三斤釘

樓主你好

覆了

中意留意時事，對生活上ge設計等都有少少興趣，應該係對自己會有要求ge人
有時會靠食煙排解孤獨？(鳩估)

估下我

on9

喂 屌 全中 cls

Sor 睇漏眼

我又點睇

想g

真心想知 但樓主你依家好似醉到啤啤fu

醒咗準備去飲茶

大師

咁快啲睇下我個名

我神射手

咁我呢？仲答唔答啊？